《統戰地產黨》不分化應該包括所有非敵人

統戰係要聯合同路或非主要敵人，集中打擊主要敵人！
財團地產黨不是主要敵人，應該拉攏！

政府中聯辦一定派人同財團地產黨傾，
而且會派人向連登分化巿民同地產黨！

大家應該統一戰線，唱紅黑面（一邊小罵佢放警等佢自割，不必立刻割𥱊），先讓新鴻基一齊打擊警方 ！

反送中說到底都有幫各大財團及外資保命，
而本地財團及外資一直唔出聲支持抗爭者，
現在燒埋身了，地產黨應該表態了 ！

而選擇只有一個，站在人民一方，
否則人民及中共也會清算他們！

要升級一定要得更多界別支持，
呢次係好機會俾地產界發聲站邊！

push
統一戰線

看來地產黨被敵方統戰了